[Netflix] [開定先] 莎賓娜的驚慄奇遇-Chilling Adventures of Sabrina集中討論區

聽日

今日

邊個做

Netflix有啦

睇完一集，似係得個大綱跟漫畫

呢套應該幾正，一個禮拜一集定一炮過出？

一次過出

講多d

14年本同名漫畫： Sabrina Spellman係半人半巫(老母係人類，老豆係巫師)
個故事係發生喺60年代
反派Madam Satan係Sabrina老豆個ex，返黎搞鳩Sabrina
之後Sabrina男朋友撞破Sabrina個Baptism儀式，俾班女巫殺咗，之後Madam Satan教Sabrina復活男朋友，點知俾Sabrina老豆借屍還魂。

出咗8期就停咗，作者走咗去拍Netflix真人版

舊版漫畫就輕鬆向嘅

睇緊第一集好似悶悶地

聽講同riverdale有關係

應該separated universe

舊版漫畫同Archie同一個世界
14年漫畫就係獨立世界，Betty同Veronica係女巫，後尾俾Madam Satan要脅做咗手下

睇左三集，節奏有d奇怪，有少少悶。但個女主角真係好靚

女主角又話同Riverdale same universe
但個producer又話唔同

其實第一集有提過riverdale,但應該唔會有交集,睇完兩套野冇乜共通點。

同埋個年代都唔同，sabrina應該係7,80年代？

網上有人估2014年

第一集Sabrina表哥有部laptop

agree